[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [298] 太易玩了, 唔洗換真水符

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
真‧墨丘利的試煉

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
主線劇情第8章「交錯之炎」登場！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「風屬性」角色強化活動舉辦公告

活動期間內，將持續開放可獲得用來強化風屬性角色的道具之任務「風槌的遺跡（初級/中級/高級）」。
除此之外，於活動期間內「風槌的遺跡」的每日獎勵報酬將提升成2倍！
若是購入「2倍獎勵組合包」並於效果期間內，「風槌的遺跡」的每日獎勵將會變成4倍！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「花香飄散的夢與友情」
傳說召喚「花香飄散的夢與友情」已於2019/04/18 14:00開始舉辦！
風屬新角／龍：[/b]

5星風槍, 抗冰

帕祖祖
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (4/26~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

Weak

多謝庫巴noe英文巴alex巴

可以去剪片了

Thx all

射3次 就虛脫

好難玩

S巴?

S ba再打落去會死

禾刀有份

溫馨提示
第300個post先開估

大腿🦵🏻肌肉結實
收到風Sba2點打到宜家

維巴好耐無見

好後悔換左真水符...
啲章拎去升建好過

仲有冇人打真·墨丘利

食指好痛

913-6528

-1

開工了

仲打唔打

打

食左石 點算

訓啦 係張床打隻手好攰

英文巴唔打

好在未食石石

仲有無

半恰著

G巴交比你

清多3場我就weak了

開未

275-3268 3場

3場

完 thanks all

射射

劍佬副卡用視界係咪好過雷乜野

聽日陪我打多十幾粒換建this week唔記得留箱

有冇人打真水
weak左仲未過到

留名睇你比大佬們鄙視

我連bk都未見過

唔係鄙視你未過到
係鄙視你weak咗

今日睇下有冇人curry

琴日冇團啊嘛
又眼訓就神早weak左

u curry me

我都未過
飛巴團完咗我都冇團入
走咗去玩新驚

咁再等飛巴團

Last idea?

我都玩咗下，好似一般

其實冇想像咁難，多兩日就少人打

睇落似動作game
實際係RTS game
我暫時覺得都ok

有無curry

係要打寶

不過未到lvl15，所以唔知變化會幾大

跟

gun

炸仁會走過黎踩爆你個泡
再自己走去另一泡

教練帶唔帶新手

已試，謝

無一條真龍打得過

教練把劍好大條

見係你咋

好笑

帶新人唔係問題
但用劍帶 不了

琴晚我記得有人整爆2個波，真係企係度

教練唔可以咁

應該唔係我 我最多一個

2個
應該係有仇

好似寶寶

第二次瀑布1個爆咗，再整爆2個

以家齊人開團啦

開住練習場有無人玩？

如果我用緊斧就唔同講法
依家隻右手好酸痛

binc

你仲有左手

6037038

佢女朋友黎

我左手唔得

叫佢收埋真水卡又唔聽

-2

-斧 刀

黎啦

開緊

炸仁事件案發經過

3352302

個追蹤彈點先炸唔到你地

佢會鎖企最遠嗰個
比佢鎖就係咁走佬就得

飛巴係唔打住定咩？

換卡呀

full

6176033

617-6033

不過佢lock左我 條龍一射就打左你地先

因為有人企咗係條龍面前

我坐監 之後奶最遠中追蹤波

我最左邊

拉龍去上面

咁玩咪錯lo

請教路

有冇場玩

坐個個痴住條龍

奶要搶紫圈
搶完要直衝埋去條龍 唔至要近 要入泡個下滾地疊撚埋
等劍斧法依類放範圍性一攻擊既放落條龍個瞬間整爆埋你個泡
再即時走返出黎 拉追蹤彈

奶中完之後3個打手拆應該快d

所以奶根本係狗黎
又要避散彈 又要走監 又要拉追蹤彈

排返位先啦你地

庫教練個方法真係正到暈

左二我

左3我

5796503

咁我左4, 打死唔企右邊

飛巴要再近啲

我近龍你地個位係旁邊就得，唔係個波一樣追你地

4500533

打手要預早少少放技
唔係水監出現先放

咁樣先夠時間走出黎

奶/弓待組

15分鐘，食少少野

9945499

斧

細怪我龍化

你左一

姊弓繼續做包尾

好想要隻仙狐

配毒龍好痛喎

8142056

琴日打左幾場 到break後個位好似扣得多過劍斧斧

金身香菜真係金身到
Ex效益都比較大
所以弓都係笑下算啦

有無真水場

我自己打就break後個位暫時最高dps
香菜未組過唔知點啦

你地打 訓陣先
飛巴就番應該

9838093 拉去上面好打d

你打幾多？

又瞓

1技12k 2技16-18k 再睇運武技爆擊

佢毒龍break果時dps高過雷雞好多

同埋得個一兩下burst唔代表勁
弓同短一樣 俾個垃圾系數普攻打得dps

眼訓 太早起

我就黎要轉晒攻擊型細佬

劍斧bk一招技已經40k
法就兩招

我依個又唔係break數

3050913

人地平時打20k-29k都係輸
上面講左 個普攻

所以咪話要毒龍弓
平a個數都差好多

點解個波咁行

瞓左冇睇
真水係唔係已經比人當狗打?

計左數
姊弓要有香菜級
要有特攻龍 王冠 歌姬
同埋場上有隻大叔+細佬定期放技

谷爆技傷？
我諗住用冰晶/天才/雷翁卡

其實有諗過王冠夾天才卡
連擊好似好易打到上百幾hit

我已經講緊頂配
雖然望落去係撞左上限
但屬性現時最match
當裝4星卡咁睇lo

我好似第三次泡有龍

唔用歌姬就有張4星可以用

想轉職
劍真係人間悲劇

有冇真水團

休息10分鐘null巴

打成點

一開始可以貪刀其實

過完第二次瀑布就易過

力一定多晒，係第二次易亂

我地琴日因為唔想理第二浪d怪
直接龍化放技避浪算數
但一定要放龍技 唔係會中兩hit死

用天才皇冠同冇劍斧刀隊差唔多
出埋依兩張

想試下劍法弓隊

sor成日出完招技退後嗰下變最遠比人追
跟住就亂晒

基本上踢唔走斧

你轉斧未

我都沒斧

教練要手指勞損了

直接轉職香菜唔鬼理姊弓

開duck

到我抖下算

3655397

Gun

怪我地好快清

係大家未排好位

好早就break

做暴力奶算啦

其實理佢地
第二次BK一樣有龍變

手真係好攰

傻仔先玩劍

我打到個人發晒呆

4gaylo先玩劍

其實碌唔啱位 點碌都係冇用 我奶好多次野
決定用行

好👌🏽

其實有時唔係想碌
係行完唔知點解會碌一下

4572919

岩垃圾驚

平a緊唔碌又取消唔到 直拉慢過閪

悲報
真水普攻系數高過老夫好多
技仲有濕身

4387496

正 可以賣呀爺

弓行近龍

我接晒紫，紅技

重有一開貪刀，因為你地熟一開頭

有冇埸

真水都係3030?

Ok
8934532

noe 妹原來已經突滿毒龍

係咪我連線問題？

真毒撚

得你斷
7991443

真火個種9A唔駛滑cancel就高傷
雖然系數有明顯弱化不如真火

小心2瀑布係散泡接龍卷

1100974

2瀑布咩秒數出 唔記得左

有冇真水團跟
得刀

連唔到線，我restart

根據break時間有唔用 你預130-140

其實洗唔洗留龍

有冇場

Restarting

斧同求

唔洗 有劍140前會有2龍

好似要 留第一次？

開

3827227

直接allin 斧出水泡要留技 出怪企中間清

ok

咁之後有龍就變定點？

白貓惡夢嚟

乜鬼野黎

■★5キャラ「アルフォンス」
『ファイアーエムブレム ヒーローズ』から「異界への扉を開く力」を持つアスク王国の第一王子「アルフォンス」(CV: 鈴木達央 さん)がドラガリの世界に登場！
「アルフォンス」は、イベントに参加すると仮加入し、親密度をあげると仲間に正式加入します！

活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」最新情報介紹！

劍聖依兩期好忙呀

垃圾王子 光

白貓防衛戰打到想哭

召喚程b

依隻係送既原來

免費鴨 是但啦

隻5星劍係送

50環搖撚準備?

送五星光劍

我唔想再做機佬

究竟會唔會出抽角

點會唔出

送廢柴王子 之後抽佢個妹 ？

送一隻比你玩5星但係4星既強度, 再叫你去抽真5星

有無人開真水?

想脫機

我開

好難想像王子會勁
佢由開服柒到依家

守城牙

754-4315

想gun

所以咪唔洗錢比你地做免費假狗

禾跟你

唔洗用真水卡

我用補無劍變到3次龍 同埋其實阿迪斯會唔會好過武藏 頭先我同街人係同阿迪斯過

779-7902

差好少好少先變到龍

要爆水牢後先龍到

7998674

正

又開始擠牙膏

送劍就算佢啦

我地諗住變龍頂瀑布定點?

跟你地指示

有泡照入 有泡自己開龍執生
要龍技先檔到瀑布

冇泡

8093036

連線麻麻地

轉頭再試，謝

可能會有好多意外,因為禾未練到好熟

未同寶寶打過真龍

834-0467

-----1

武藏得25xx攻好似唔係好得

想合530做暴力奶媽

合啦

想跟真水團 武藏得唔得

冇龍

爆唔出

有龍,太早變,完JOR

我急左

現充

女僕今日順位如何

得斧唔會換走

真水可以唔洗換真水符?

冇熊爺唔玩斧

典解會咁,禾入左水泡,你地又變JOR龍開技

寶寶慘被撞死

睇唔到你係入面 sir

有情條龍完左撞左去你到

依加先34/480

岩岩等到果下就應該嬴了

肥得滯呀 減肥啦肥妹

岩岩嗰度要點過? 狂出技?

清細怪

龍

即係我地打唔夠變唔倒龍?

少左波就龍

禾打得喎 curry禾未?

有矛位 4輸出都得

我要左2

見你未走 讓左個近比你

你地慢慢打 最遠我會包

你咪又係過左

我左4

佢過左6場啦最小

053 0207 真水

街場鍛練鬥志先

-1
唔食招可以玩4輸出架

輸出是咪爭咁D

兜圈好易睇倒條龍 梳

Break2追到 好似

有無位?

比我拉波波

玩多4場買野食

可以變3次龍 聽講

係呀，有劍實得

第三前break到

收倒

救完貼龍 唔係有時射錯人

點樣先可以行少少,屌

碌唔中就冇嫁了

肥婆未過到?

8泡企我方向 我S2 一次過向外清

有冇場?

佢應該未過

你頭先太遠,唔行過去打唔到

你開?

669 8707
-1

669-8707 -1唔中招

未呀

利申未用過補打

唔係4輸出咩

我貼左龍 有delay?

我準備好

有冇同隊

學到野

幫左人過先
有多隻補多容錯率

有無真水

785-0709
-1補/1打

唔洗 4輸出啦

斧唔好離開條龍

入嚟未 785-0709

公司WIFI都斷

Last one肥妹餓了

已經開始玩4輸出
cls

又冇人真水

冇晒

975-0262
真水

G巴企上面
同一個方向掃

係咪唔出技好啲

同一個方向掃一定無人食泡

整把534比風法bb先

斷線

去有情巴到 我買野食

其實係咪去哂龍正後面貼住佢就最好? 咁就可以比波波維巴

748-9609

Ok

部長試下唔用真水卡, 用攻卡
-1

4117462

轉左母愛

又斷 屌

碌到咁遠都中

冇人, 遲d再開

534應該可以好快金身

變龍要出技

計時間 佢出技 你出龍技

好攰

太早變龍?

仲激情緊真水
我手好痛

okok 2:17

佢出瀑布龍要出技

法a唔夠就變唔到龍 所以

防衛戰要四圍跑圖咁

碌左出界

用咗龍化卡都變唔到

好可怕
玩白貓果個已經想哭

唔好意思 啱啱有嘢做緊

仲要團體戰
冇auto
又要斷手指

BK一半變到
直接變埋佢 唔駛怕食8泡

好難捉摸呀 第二個瀑布

想轉職
我宣佈 基佬劍係新一代伏
僅次於水晶德

一望到佢句野出黎開技就岩

原來有句野

用龍技先避到瀑布

有冇團跟

屌偷打踏前出咗泡sor

做咗ON9仔

Sba教落唔好貪
實夠時間打死佢

火紋免費5星角 好佛牙

輸出夠變第2次龍 用龍技頂
應該趕唔切BK 2瀑布

下次唔理啲狼仔了

斬多一兩刀又要re

真水面前
火紋都要企埋一二邊

真水有冇輕鬆角？
玩到手痛 唔是講笑

咁個水牢點 照行過嚟？

斧刀

係 佢無追蹤彈 我地會幫你解

練到高係可以無視
瀑布前條龍會前衝加fing尾
見到佢前衝就開龍 等佢鳩up就出龍技 沖涼 完美

唔使變龍頂 行過嚟打爆佢

斧無卡
斧刀都要整530
又無星砂 又要打章 一係拆風劍

鼠巴要再近D,唔洗驚炸到我地,太遠要特登過去放技就好易食到十字

咁都搶到紅圈

我成日唔記得佢

庫教練都話拆 好似係

求真水團

0962194 真水 全輸出都得

最癡係蓄力bar
12 12 真係關節勞損

梳 我遲少少先變龍 我好怕中8泡

Noe仔奶弓
Sba刀斧

已經雙修緊...

我明明想中出條龍
點知變左專業奶媽

sor我行太遠

屌 變龍原來頂唔到漩渦

你變到之前已經死咗

瀑布後爆泡接旋渦

刀斧要打OD

斧唔太夠力喎

早段可貪刀

重有渦有位效

OK,好少打到果個位,依家知了

既然而家BK變到龍
BK之後8泡貼王打?
我食到你地D泡

有一秒我見倒維巴死左

斧貼龍 唔好打細怪 a夠就變到

4攻真係好好玩 好刺激

你是但留一招技 泡泡貼埋去咪得

過到未

067-7029

本人習慣有技就放唔會留技
但係

行太慢

236-9999

@教練 G巴 sbar
晏小小試唔試4攻

4攻係咩玩法

而家玩緊了

個場唔見咗既?
再臨巴呢

又係果個位

不如唔好理細怪了

不如唔打細怪,直接用龍頂算

242-1733

無法師,好難清,斧打個範圍一定清唔曬,同唔清無分別

又hang機

.gun

7023090

仲有無巴打有團 未打過

係驚變唔到龍,你地有無試過2瀑無龍?

冇補用唔到70血線卡

都係留技玩波波

417-6321

斧貼龍

無 驚開唔切技

個個咁貼龍唔知邊個食中

貼晒 二邊比人推波

唔夠dps係變唔到
岩岩同你打變到係我裝左張龍化卡

有冇4輸出團

做乜

仆街碌慢左

儲唔夠

死既原因係你斬中泡泡

無補，風法keep唔到血線，無力

貼實 瞄住龍斬就冇事

玩鳩人咩

0894807 四輸出都得

斧都係

咁都避唔到 碌到咁能遠

點完名要碌去條龍後面，個粒追蹤彈係龍頭放出嚟
企係龍前面食硬追蹤彈

巧難打

7186114
留技頂泡？

留左,係我手震碌多左下去返D泡到-.-

多謝大佬CARRY

啱啱果場拍咗片片

禾可以

4攻好過入奶啦咁

好在企到尾...

可唔可以拍場我無死既片

拍到本肥婆浸死

有冇位

402 1205

隻暗短超超強，最好打光帝角色

Break 2技打一隻怪已經2萬幾傷害

又型又勁

Full

你地齊左未？

我地想打多場0補

你地0補咩配置?

不過4攻入姐弓應該好啲
風法要第2個波先有金身
可能我張卡未突爆嘅問題

呢15毛應該夠玩一日

389 7328

我無得變龍 差dd
第一次遲左變

唔清怪個DPS一定夠,爭少少咋

唔知點解唔夠 琴日係穩

梳 下次醒水入波

拿拿臨肝完真火果400甩先

叫隻奶入龍化out真水卡
穩陣好多

想跟

成日慣性碌好後 搶左個追波

出番去先

8052797 真火

無所謂喎
你未過可以入番嚟

848 1553

食緊野

我差好小

.GUn
琴日開荒
今日4攻
聽日真水仲唔變地底泥

咁你得先叫禾

我都係差少少少少

見你地話0補
不過已full

Me ok

突爆4星風龍入唔入到真水場？

唔夠攻

有黑人刀屈刀傷可以

鳴呀~~~~~~~~~~~~~~~~~

過左？

差dddddddddd

我以為你死咗，黑色角

3339268

斧開2技變龍會唔會加攻速?

差1下

鼠巴
你換龍化卡

會

304-9616

尋日試過好似唔見有打多到

我係咪比人打中左

夠160抽
出老婆就射哂佢

有bug

我有龍，變到3次，我以為佢死冇變到

禾過咗啦BB

我爭應該唔夠1萬血

斧 泡泡果度 你瞄準正中就唔會死
唔好驚唔好走

3762998

彈

咁打幾好,唔撚好理D怪,直接打鳩佢,一掃尾完就變龍,然後一望到句野就開技

佢講野嗰陣出龍技差唔多

又彈

第三次瀑布差可以kill到

係時候換機了

SETTING果度全部SET曬做低啦

3410405
過埋先彈呀

仲有冇位啊

前就殺到

我早左變 唔係應該得 諗住re

冇？

341 0454

xs max

3410454

今天嘅維巴多咗份勇氣

Ipad

E巴係咪真火 等埋NOE妹？

等禾5分鐘

CLS,用IPAD玩劍,你D 手指買左保險未

2斧1法大大力

過埋就收皮 好撚痛

自已斷左?

yes

noe教

醒起未拎體包
打多陣就走

點解會斷龍

我聽唔明 邊句係講野

係咪中尾

我上上埸都係咁

其實喺入面打啲細波只會外飛

應該係

fing完尾會真水講野開大技

果度唔會

feh唔係真係出三主角就算啊

頭先真火補拉拉
BUG到連血都補唔到

今個loop 非限？

有無巴打團想試下打真水

有fing?

有

都係唔好行咁埋

就得架啦

點解又我死

要幾多真龍豬先真畢業
唔想計

手殘

終於贏一場 多謝curry

鼠巴你早左龍,FING完尾先變

786+485

我抖陣

1266

真火喎

唔係仲有換塔嗰30咩

有冇真水

你唔是短咩

786 0841 2場真水

打DUCK
倚天好似幾巧睇

我莉莉

囡好睇?

嬲咗?

人呢

694 1654 火

無龍

應該好快過到

不過擴散應該點做其實

我係開技避

留技啦

利申用女僕d技SP需求細

笑死

岩岩好個1技轉到出去,瀑布果下殺

輕鬆一齊死晒

全死通關 謝再也巴 飛巴 寶寶

求原諒

食個飯抖抖先

攰死寶寶了,休息下

屌想睇嗰下

有冇carry場

全部人一齊死過關真係未試過

謝寶寶，有情，再也

我都以為無救,點知岩岩好轉出去果下落雨佢死左

補我係今日先玩 原諒

街場已經咁多人過左

晏D再打過
打熟左,DPS夠應該無乜問題了,連2瀑都解決埋,係差DPS

以為又要再打過

係差地下出水花走唔切

3 分鐘後先有毛

成日分心 係咪要訓個晏教

好想要龍龍

想試下4打手水龍

個位出係有得效，係唔知差中間過啲

我發覺同我打過嗰d都過晒
我得過唔到
新手太廢

好爽

梳 突然有野做 晏d先打

肥婆係咪玩女僕

唔同你爭位鳥

有冇人打陣
552-1513

果下唔好貪,係條龍腳底用普攻打爆2粒就好走出去
果下我都唔敢用技,打2下就碌返出黎

個濕身要幾耐先解到

一唔記得 出左技先就多數走唔到

好似要去到水泡
你有冇升4星刀?

你用姐弓？我有武藏喎

你自己走左去先既

我都係, 成日打到第二個追蹤波就死

毒撚死了

咩話

打打下就唔記得 唔夠熟

睇片見人地爆4,5千一下普攻,我得3000-3500

你慳家先爆咁少

有毛了

轉姐弓 痴肥婆打

熊yeah 係最大贏家

唔洗換真水符?
還返啲金幣俾我

冇熊爺玩都費事

攻手兩張攻卡
奶帶一補一龍奶
穩死了

抽返條毒龍先

用斧打喉嚨巧C伏

江南只有一個天鷹教

佢要抽熊爺

早知升熊yeah

你唔係熊黎架咩

抖下姐
入唔返

金毛獅王負離子直髮

s ba嚟

弱醒了
晏D有無人帶我首通
琴日打左陣次次去到第二次海嘯出事

搵到同伴圍爐

未試過打到果度都未break到
斧企最近龍果兩個泡啦

開未 招多隻劍

真係要抖 後悔升左劍
諗住妹弓咁屈 佢都唔會廢得去邊
點知玩到手痛

SBA幾時帶我過

禾大佬又帶人了

我大姐姐才是最好的(WITH小毒龍)

你開

你俾人target咗坐監就行近條龍啦

禾真水真風第一次都比咗sba 同大佬

入黎玩4攻手

隻補近啲啦

3194855

你咁重皮 534 新龍 點跟
升隻法再搵s巴咖哩會唔會易d

照舊最遠波波我既

係劍個1212問題
刷老泥已經感受過

唔係好熟 太高難度你地玩
我轉返風法先

你企最近龍果個泡啦大佬

仲有冇場

2次俾左鼠巴

唔想534弓

利申9禁
唔識咩1212
係咪打2下爆發一次

YES

要既今晚再打啦，又唔係難

第三下瀑布前都實過到

玩細佬先最慘囉

847-7375

好似係, 不過我鍾意打3下爆發一次多d
節奏好捉d

-1 打手

頂 我錯 唔死就過左

彈幾次危險你都衝入去

比個波我

第一次打到後面
反應唔切

再試下先

又光劍

5星免費角

a唔夠

日期已變更
179-6485

咁都唔滿意

我停一停先

你轉埋斧試下4打手

8980183

認真?

玩幾場

岩岩太遲break

冇劍係咁

-1補

攻防戰

免費
係時候整530光劍了

維巴肥婆3箱開曬未?

long time no lm風槍好似幾J

抽未

幾時再curry禾

終於訓醒 s bra真係唔洗訓

有人話可以拉斷瀑布

仲有無位 我大大力

想g真水升咩角+武唔會中伏

求carry

準備抽
btw 日版公主個新角グレア 好想要

升哂

兩斧一刀好暴力

拎毛

1542945

開晒啦

想要アン多d

女僕,珍勁

邊隻易玩又R到場
風苦?風法?3星風刀?

短髮大波先正全都要就無煩惱

珍?

斧 基刀 女僕

其實都ok 今次真水無話硬性要d咩

但係難玩黎講今次遠程難過近戰

有無團

風補，包你話正

珍
技1團隊buff ho jeng

求開箱

珍

而家是咪唔洗奶鳥

食完野有冇練習團

589 5546

超

你過咗重練乜

秒full

620 9514
我法

我幾時過左

可以唔使

無奶打唔打得

正呀送火紋角

試唔試冇奶

你唔係過咗咩同其他隊

補聽落好似有啲伏
用424 okay?

係時候拎隻女僕出黎troll

琴日同你打完就訓左啦

電話

5307378

鐘意拉龍頭，走避追蹤波既玩補

用攻龍就得

冇補點用女僕

海味五十幾歲都咁正

啱啱先話勁 而家又話troll

你過咗?

呢次遠程珍系俾人撚狗

可以

可以再試整爆人地個波再返自己個波

唔係入水波會解濕?

奶引左水牢就跑去王身邊破牢再跑去引水波

又學到野

呢招為比庫巴巴

入水球會無敵,解唔解就唔G

嘩屌你條龍識連技

5204160

4攻風法都幾輕鬆

感覺真係打到 留龍頂第2次海嘯就得

唔會解濕, 但係一開頭濕咗到水泡就完

個轉轉轉企中就RE得

海味仲靚過班大陸G

轉轉轉?

第二次瀑布試下留龍 係甩尾果陣變龍加放技頂左個水佢

矛鋼了,整唔到534

旋渦

你game名係咩?

寶寶curry禾

拉去左上角一定唔會有旋渦

專家

係有定位，唔知要企過中間啲

內鬼

知錯 我唔睇倚天了

530 4148

開頭引去左右會好過上

左上唔會中旋渦

左上角3種pattern都唔會打到
除非有pattern我未見過/唔記得

禾都唔係好大力,無熊YEAH爭好遠

想同寶寶打

斷左

係,尋日同你打,左上係好位

042 5502

禾仲未過到

之前我地係左上角，突出少少都好似會中

你地係咪齊人

等陣要WEAK陣,聽日先有時間打全日

打到四點去公子抽卡

近戰好快熟手,捱到2瀑過埋漩渦都無死就會嬴了

所以弓姐毒掂唔掂？

禾冇得變龍

hang jor

4攻手隊屈G
3打1奶要有劍在場

唔打住

221 0664
-1

行雷個仔巧煩

我仲未3冠到呀呀呀呀呀呀呀

如果係中間留位嗰款係會少d位, 但係係夠位企嘅

已經貼住嚟打 技都唔出?

個仔渣架..

我見似唔夠會hold技

佢係窗邊玩緊車

我豬點解
你1break龍技留左最尾先放
拉長左時間

Same!

我教佢渣車

近d好嗎

黃一波召喚

黃一波係邊位巴打

近戰好考默契

想約戰練4攻手了

講定邊個要邊粒?

泡泡之後果下dump頭最好引佢落下面 唔係成日斬斬下撞爆泡

有冇場跟想攞稱號

庫教練唔見左 係咪又食緊台妹

其一啦，應該係我被人點名
刀行近d

食咁耐

奶裝龍化卡

泡沫之後果下砸地要引佢落下面

個水牢同近boss 我地放技順便打埋

691 6927
-補

CLS倚天班仔又眼影又唇彩好撚嘔心

即係邊下

唔關你事 我引就得

砸地睇動作好易避, 中間偷兩下佢就前衝

唔好出去唔會受傷

我食小小野先 遲d再join

佢果下正中心既馬桶漩渦點搞

要留技解水牢

兩樣都比我

斧強化1技好似可以秒

楊逍巧正喔

this

圖

睇緊普通話版 你話佢做緊東方不敗我都信

4 gaylo

766 9276
-打

無

點解唔睇粵語

開就有

4攻手

毛任回 開未

要等

322 8925
激情真水

正常定4攻

..

你打 我睇4gaylo

回jer毛 thanks

得我記得走

變龍頂瀑布?

楊燒好正喎=.=

唔好對住龍頭呀

ho gay ar...

呢套睇到25集後可以棄

唔通j周弱智咩=.=

濕jer...

連技on99

要用龍技先頂到 唔用龍技會死

粒波好難捉摸

番生的G巴

576 1338

又有bug?

拎毛等等

甩尾果陣先變龍 跟住條龍9up先至放技

好難捉幾時開龍技

企近多小小

佢落瀑布之前會9up兩句 係9up果陣放就差唔多

唔係佢9UP個時?

一變就fing中

好似差唔多過到

唔好彩

補唔用埋龍化卡?

用龍化第一次break 可開龍

補帶10%

我已經用咗 唔夠

企遠d
我都好貪

企近d

其實愈近愈安全 佢d招全部打遠程

係,企腳底最安心,連波波都唔會中

瀑布嗰陣變龍企遠d
其餘時間可以貼近d

斧貼龍..

唔洗用龍化卡都係break開晒3次

禾地唔夠力

627 8569
-打

Sor 斷咗

玩補好雷添

冰個咁大膽ng維bot

有冇人帶我打真水
唔雷

等

我讓位俾你 禾雷

Cap咗圖

我順手拎埋毛

新活動睇公告玩法 好似玩守城戰咁

391 8761

今日喺咪狼熊槌抽

仲有10分鐘

391-8761

有野玩未

ready鳥

抽熊槌

唔抽模疑戰打手

curry我練女僕

唔係屋企 打字屌人好麻煩

又食台妹

食完飯, 有冇場跟

dps 唔夠 比我拉
你企近

咁更加要同你玩

用乳陰屌

斧唔死過到

琴晚一路打一路有人係教練枱底玩jer仔

gun
做戰地記者

多謝巴打
連過兩鋪

清下體 3分鐘

我可以打多一場

咁一陣開多場

場場都2粒

過咗

比補拉哂通常都得

130 8072
-1

再打一場咪有4粒

岩岩咁打幾順

我打唔到了。要出街。搵人頂上

4點了

禾已經準備好鳥

等緊你試4攻手

就1001

630 7983

棄驚了

我last

一嘢fing死我-,-

渣ga